我想叫春

受傷了

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

好能慘

講黎聽下

我呷醋

咁對方做左啲咩

對方無約你出？

佢好多人追

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可